覺得阿狗個張伯倫有潛力超越尼馬

掉返轉呀嘛